其實抗爭運動係要同正面情緒扣連，而唔係負面情緒

唔係話負面情緒唔work，而係負面情緒只可以短暫爆發，唔長期
要持久戰就要正面情緒

係。要正面咁諗革命

都係既 而家大家都好負面。。